玩虛擬電腦VMware,到底應該升級顯卡定CPU? AMD定INTEL好d?

有冇數據撚可以餵我食圖表

拎錢出黎買server

搵sales專人幫你諗

Ram

姐係比月費租果d, 會唔會比人MON到實架? 上咸網人地知唔知?
係唔係裝隻GAME入去都完全唔LAG果隻?

你係VMware ESXi

換moon keyboard mouse

vmware workstation

顯卡

睇你用黎做乜渣喎

我係用esxi 基本上cpu ram 夠

因為係用黎起app server

循例講一句

顯你老母

玩虛擬電腦VMware = ？
姐係用VM嚟做啲咩

FOR ONLINE GAME雙開用

嘩!
原來顯卡係硬件台係禁語黎架
唔係要我打多個示字下話
定係要我打英文?

做唔到gpu passthrough，升級顯示卡冇用
升級CPU啦

咩 games

path of exile

撞ip

顯示卡

升級咗個腦先